巨乳鄭若驊完美秒殺林鄭月娥

局長後生時應該好正

司長同局長都唔識分 ？

高登會員茄峻

more

痴線

領導：不了…

大陸叫共幹

Cls

耆齡王

連登真係好多痴線佬

習大大有無試過?

會屌一個似自己嘅人?

有冇佢後生嘅圖？

'

似喎

潛建

唔好咁啦你地

少女唔鋤愛阿婆

屌你

Suppose they are circles

好正 好想埋個面埋去起勢擰!!擰到佢最初面紅, 現在雙乳通紅!!!

大細波

有冇僭建

有冇人識做？

利申：數學U

屌

係咪咁多個局長入面最大波

))））

[img][/img]

你個名

咁大波都仲單身
唔怪得港女都係平胸
市場有咩demand咪有咩supply

1a大過1b 好似係

有老公，佢鄰居

講真 睇佢長髮d 圖幾有女人味
後生果陣應該幾正。。 後生番十年我實屌
後生20 30 年我可屌3q

仲要淫底 好似係
做鄰居勾人老公。。。踢走大婆做埋正印

老公七十幾歲，點餵飽司長？

好撚有女人味

唔正點做二奶

D個髮型超嬲屌

你估呢幾年先一齊咩 我估最少都一齊左20幾年

十年前佢四十幾，虎狼之年

三十幾四十歲嗰時全盛期時

成日放對波上枱

離開學校太耐唔記得點計，可否揸揸求質感？

屌成班連登仔係咪前世未見過女
飢渴到阿婆都唔放過
經都停埋喇

無限中出不是更好嗎
經驗又豐富 青頭仔都可以享受到性愛

07 年張圖我可以
一路屌一路叫佢媽媽

lm睇答案

痴L線

阿Sir出出下試卷都上連登

成個蔣麗雲咁 你屌埋我果份啦

唔怪得搶人老公啦

cls皮已正

如果可以痴埋佢度做軟飯王就正
買埋樓(細細間炮房)比你

開開下工有空檔渣架車黎搵你
一入到黎就叫你奶玩69 。。 騎上黎坐撚爆你直接射埋入去

可能有會要開 / 要見傳媒急急腳就走人
一路回答記者既提問一路流住你d 精出黎 扯住旗黎打

係咁屌對奶係咁搖

前十年屌得
晚晚實俾佢chur乾
諗超都腰痛

利申 係巴士扯左

20年前比佢玩到扯左

真係好大波

大家d 口味都幾重下

屌你老味 連登仔前世未撚見過女人?

雖然都知你地係鳩up 但鳩up都唔好搵政府既人黎講 就係呢班港奸賣香港的

佢係有實力既

有冇人send個post俾司長睇?

窒息了

人一世物一世 點都要要試下大波老閪

大智若愚

大波若。。。

大波若經

咁撚樣衰

你哋咁貴重口味

我完全唔得

一路屌一路大叫香港獨立

痴撚線架你地

生得一張含撚嘴

會唔會都係僭建架

好似徐子珊

做乜撚野

你地唔好咁變態

有冇再後生d既相

成班人司長同局長都唔識分

大波若驊

鐵線拳

痴線點解對波可以大到咁